「空口奪白刃」詭異搶案！歹徒打劫加油站 女子「口交」拖延讓他被逮

1.媒體來源:
經濟日報

2.記者署名:
張君堯

3.完整新聞標題:
詭異搶案！歹徒打劫加油站 女子「口交」拖延讓他被逮

斯洛伐克近日發生離奇案件，一名搶匪在行竊加油站途中，一名女子竟當場開始幫他「口交
」，不過此舉恰好拖延了足夠時間，讓警方順利到場逮捕搶匪。

現年24歲的搶匪是塞爾維亞人（Serbs），26日晚間他來到布拉提斯拉瓦（Bratislava ）郊
區的一間加油站企圖行搶，多次毆打櫃台後的員工後，搶走收銀台內的現金。

接著他來到後方辦公室並威脅第二名員工打開保險櫃，與此同時，櫃台員工衝出加油站報警
，正當搶匪開始從保險櫃取錢時，一名36歲的捷克女子竟開始幫他口交，隨後警察到場時，
發現兩人半裸地躺在地上。

斯洛伐克通訊社（TASR）引述警方的說法，表示這名神秘女子並非加油站員工，她似乎是從
加油站的後門進入，並試圖提供幫助，目前尚未釐清搶匪為何會突然與該女子「打得火熱」
，也不確定女子是否受到搶匪的暴力威脅才這麼做，調查仍在持續當中。

當地新聞台Noviny則表示，儘管這段「邂逅」相當詭異，不過該女子的「義舉」確實拖延了
搶匪逃脫的時機，讓警方得以及時出現、逮捕劫匪。

布拉提斯拉瓦警方發言人賽夫（Michal Szeiff）表示，該搶匪「頑強抵抗」，逼得警員以
武力壓制，他目前已被關入監獄，一邊等待調查結果出爐。

5.完整新聞連結 (或短網址):

空口師

口交師

詭異師

打劫師

36幫24

含撚師

拖延師

印仔幫癡線師口交，拖到admin ban 佢

印仔得罪人

痴線師係咪fun sun嚟次次都咁早

邊位癡線師?

是

印狗頭號粉師

你

樂器師

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

呃撚含師

又係你

幫手REPORT佢洗版

做咩姐你?

想印仔幫我口交

米癲拉

如果個賊係印仔，應該不為所動